點下人數 有幾個愚樂台手足係弱智？

me輕度

Me 2

瑞牛節食多啲傻

清你讀寫障礙？

mark囝唔係中度咩

我小三

牙笠同射疤佬=嚴重弱智

你同我書友黎 坐我格離枱
BTW 樓豬三毛

早啲抖啦樓豬
我都準備瞓啦

樓主係第一個

樓主愚樂台首席痴線佬

肯定有導狗份

下我重度wo
Hehehe

我

弱智有無得豁免

米屈-,- 俄清泉泥

我好dd ar ching

我都好少少

我哋唔好同阿基玩😆😆

是

樓主可唔可以同我講晚安牙

...

你咪最大垃圾

你咪最弱智個個lo